有無人做緊支那建築

小弟做緊協記舊大佬叫我過去支那建築幫手
佢出多9k比我 制唔制得過

支築者貧亦樂

賺藍錢 用返係黃

尼個市道都加9K 怕唔怕有鑊呀

何出此言

無限job緊係去

到到都請人喎ching

咩Post 加9K 咁多？羨慕

你覺得會係會俾So你出尼個價 定留唔到人先出尼個價等人入局

最近D發泡膠做建築材料新聞
其實有無問題 定係用係某D位係正常

巴打 原本人工幾多 ？

係香港做建築其實你預搵食最後一定係要做支那公司，政府啲大型基建最後都係會批哂俾佢地

再過幾年你會發覺呢啲支那公司入面變哂支那人做

周周長喎

你指上原果到？
似係本身落石矢果陣無清乾淨個底有d攝箱仔既發泡膠咁岩撈埋落去

唔係5.5day?

中國佬還中國佬
中機還中機
如果前者就去馬 後者就勸你諗真下

你當apm果d grade咁上下

應該識人先叫到呢個價

其實你已經有答案 唔洗問我地嫁啵

好無做先制度如何

都係果句 如果好好做 邊洗出咁高加幅 你預入去幫手拆彈都似 世上唔會有咁便宜既事

乜construction呢行嘅working days會跟contract？
你第一日出嚟撈？

講真，多9k就即走啦，捱兩年返hh
就算平手走，你都有賺啦
你估你喺hh做多兩年加唔加到咁多俾你？

走狗 屌你老母